想搵個calendar apps可以同步唔同email嘅行事曆

比錢都冇所謂，想同步公司+gmail+自己本身嘅email

開錯吹水台

即係email app同步囇reminder / calendar 咁樣?

有3個calendar 分別係公司、gmail、自已本身
想搵個app可以同步顯示曬呢3個calendar

iphone內置果個都好似得. 但電話剩係會顯示到一點 唔似ipad會顯示埋簡略內容，下下要入去先知

gmail咪得
不過要都係gmail ac先得